[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5994)

捐完就中1001，贏梗了

嬴緊啦怕什麼

鋼鐵人（反底）

出水喇 屌

派我未

甘岡2.5b

切爾達

重心
切爾達-1 勝
穩陣心中

唔中搵我杜蛇

想gun

杜狗同路都買

你岀一場黎先

追數注 唔中追擊你

克萊蒙特 我應該會買 睇下會唔會訓著

岀咗糧？

信我啦 賀你甩左P

杜蛇出必GUN

燕豪芬青年隊 對 伊高斯 06/01 01:45 去左邊

尊重番杜蛇

甘拿斯2.5s-3k 班菲特-6k 兩場絕殺

加多注半大, 穩嗎?

輸咁多仲賭

唔中 我退出波台

MG吉祥牛 見牛如見人 見牛羊大錢

杜狗又發作

咁快

下個月有花紅

班菲特個場反絕殺

漏左爐link

MG吉祥牛 見牛如見人 見牛羊大錢

同隻牛有更多親密接觸👇🏻👇🏻

混沌重心

克萊蒙特

G大師=MASTER G=MG?

琴晚master g都燈我唔死

我代佢出定

人都去咗 仲講呢啲

甘崗2.5b
巴黎 2.5b
熱刺2.5b

Try try

切爾達半大
訓先聽日番工做狗

買嗰隊伊唔知咩聯+1算

你買咩 真gun 唔係講假

Tg me, 我睇啱咗兩場

我可唔可以同你一齊追數反底

點睇

你班友一定係想對家

唔係，真gun

谷你老母

係0000小注買下試下

我班菲特同路

卡昂最多輸半 梗係買佢博打和

絕殺絕殺

放出嚟我2x1

有無師兄打算今晚贏錢？

我都想gun

Sg出水

不了，怕怕，事後派+派錢算了

我淨係同SG講咗

牠們是這樣的

6蛇好球

希望齊中

今日d波唔sick賭留返d心機聽日度馬好過 今日gun人算

MG呢

小妹張床度

想問第2-5場去左邊

紅卡先比買

玩得開心啲

咁點解我無 定係要再上到白卡先買到

今晚全部閪波黎 買一舊水過下癮算
收錢嘅話 10 5 200

中

Lm

有

想跟

我

12點逼住要買唔買 時間好難過

lm

我了

屌出陣未

屌真心買

Tg u?

熱刺果埸還掂要兩球先中 點解唔買讓球主客和-1 好分少少

你比咗一秒之後消失咗

有木爛賭2賭12點

切個陣閪撚到

因為贏一球輸半囉

跟你

金剛
圖老G
特老瓦
半全大

帶領花黨未

即係見唔倒？

係

差b

再sd咗多次

呢到唔係迷 master g 同杜蛇咩

我tg壞咗見到覆唔到

我花黨

半主會唔會太進取

有冇重心追數注
要攬住鋼巴取暖

咁你喺呢度覆囉

你買就有人跟

大家我回來了
今年逆市公司都有花紅派
又可以捐俾鹿會

聽日度到條三T同六環無錢買

不了
唔好

到底鋼巴買咩

連12點果場都賭果d針左都唔抵可憐
爛賭到

4點幾好
0000 西盃你要嗰個會唔會太進取
不過你小注試咗0000先 可能你有運

我準備唔抵可憐

10元看波比唔比

克萊

讓和睇下波算

想買20蚊半客 得唔得

咁半注玩下先

Btw, 我下注係20K

重心
0000 入球細

想跟呢注

伊+1

進取巴

切爾達 2.5s 花黨上船

支持

捐比我先

Gun

半細全細

大定細好

聽日有馬賭
賭馬啦

細

gun20蚊

跟 細波

仲要追數 鋼巴又唔比水
默默為馬會個空氣清新機努力

買+1 博下算 悶

嗰個都細？

大升到1.88

屌買加泰算

個細波跌到痴線

買咗0000
祝福我

你植物人嚟？下下要水

買半主博下先

克萊蒙特

主+1

好 買12點2.5/3大波

Fuck.....

X咗記得唔好買4點

人棄我取

逼害大波黨

起身對答案

咁都同路？

有呢場買咩

What 鳩

正手定反手

與眾為敵

出發去ifc先，88 all

半和gel

係到反手有乜居心
狗會錢齊齊贏啦

係 西水我都要

今晚無角買
休息

有冇咁啱啊......

我充滿信心呀 哩場

要買嘅話實有得買嘅

睇數據 切爾達兩個前鋒 舊年入得幾粒

整夠容未

西甲打西丙 肯定大炒

佢反手姐

切爾達-1

主入

買左咩 除左克萊蒙特

係韓國

可能半2全2呢

0 0 都好有機

買咗1舊水西盃2.5s

驚hi

你無買緊係唔驚

買咗1舊水2.5s

佢買左你對家宜家定到仆街

四季兄幾時做燈

下盤

挽留

正常 我勁輸

主都入過疤兩粒（1球炸）

疤

我想贏

乜撚野加泰屌你老木

閪甲都咁閪 唔敢想像啲盃賽有幾難玩

cls 場波連直播都冇

笑死

咁多人現場睇波

有冇link

1:0加泰

On9西甲輸比西丙

馬會又開中場矛波入

基達菲真係狗嚟

waaaa 1-0

GOALLLL

1:0

1-0

10

含撚啦西甲

小白巴我了

閪甲呀屌

細波jumped 主+1 gel

果然係連巴塞都要落後一粒既球隊 勁！

1:0 痴撚線

兩場都係西丙1:0西甲

30直播搵

細波已死

杜狗喇 西甲
空中你個切爾達飛人

細波玩完

頂到再講

丙組頂住

細波現完 又針

幫你嗌！

1:1完場得唔得

主Goallllllll
半場頂唔頂到

手持半主加半大 不敗了

好多傻仔買左客?

西丙㩒屌

西甲笑料黎架

青識賭

四季叫糊

1.4倍客w又呃人買

6倍半主頂住

唔係咁都有錢收呀

主屌住黎打

邊到有得睇

杜狗又中

有無人嗌切追和？

半客已jump

半和都要輸我屌

呢隊真係西甲黎？

笑料

半和jump 到仆街
心諗西甲副選應該頂到一陣
點知咁撚快1:0

Getafe

閪甲起到1次腳未

兩對西甲都0射

睇365數據

關空中水人咩事

咁撚樣都冇半大切爾達死落西丙啦

分分鐘2:0半大

最好就2:0咁就半大又中 主又gel

Allin左半客 點算

一球 叫咩

半大快手啦

切爾達俾人噤屌

唔睇隊名我以為皇馬對切爾達

屌 垃圾兩隊 無波入

西杯你地都賭咁大

取勝呢

主8射

比人屌到

入未

買左大波波

加泰試下追和先

唔關事

講真 應該點都追和既

3.5B

乜撚野射門8:0

咁搞會唔會10完場 0射 屌

切爾達龍都未射過。。

切爾準備追和

半大要靠主隊了

唔撚睇

實力有一段距離 = 主>客

2：0

2:0

真係2:0

真係主開半大

燈到

2:0
差一球

半大收錢

2-0
小白

無爹

半大gel

屌你垃圾西甲

切爾達！

半主半大收金

小白爸 真係我了

半大

叫多幾下會唔會多兩球

半大中了 如果過關全中派鋼鐵巴了

主+1 2.47

西盃咁唔重要架咩

麻煩頂實半主

乜撚野2.5s

半主6倍幾
有無半主巴打派

下半場入多兩球比埋個3.5大我

點解唔浪我

西甲正選同後備差咁遠嫁咩

3-0

畀你踢到4強 又對住皇馬 巴塞 下體會
咁不如算啦 早d休息

30

3:0

3:0....

CLS 3:0

西甲？

反底了

Goallll 鋼巴

嘩 主其他都黎啦

3.5 半場有冇得收

年度假波

客冇龍

笑04

波po成堆事前水半大半主
打字期間3-0開埋 仲要人派

1.5/2B 咁樣開

哭能左

主+1 @2.68，輕鬆到

笑撚死

差一球
3.5 b 想gel

On9架

中晒伏...好彩唔係重注

半場3:0 200倍

踢到好似淺藍色係西甲隊

幾多倍？

買小注就30分鐘收錢

廢撚到笑

痴撚線波

波po大勝日開幕

好波

我買左半和
半主好似得小白

本身件主場都好似係呢隻色

下半反CUP客其他

我捐612下一注一定中

唉我縮咗，我同你講睇中1.5B有2.7倍，我最後買咗1/1.5 @2.25

3.4

15分鐘 切爾達追到三球 戒賭了

半主得6倍
唔夠貪心

屌完牛了？

有人買左？

企開啲啦

假波

g蛇

臨開波 好似大波回飛

半細轉買主+1

細波大戶中大風

唉，攬啦屌

西甲

3.2倍

唔G 我3.4買

假波天堂

睇下有冇人買中半場波膽會派

我過關都係串1/1.5算

打西丙

冇直播就打假波

屌買早咗2.5b 1.7x

發生咩事

有d驚等間熱狗唔會出事掛

花黨24

有直播喎

以後盃賽買出正選個隊就ok
d 乜甲乜超成日出閪陣練兵

不過應該都無人大注啦
盃賽細注有錢贏已經好開心

估唔能到主3粒
公道啊屌

西甲輸西丙3球？

加泰追和先啦

半大救返我個半客
痴撚線波丙組屌打甲組

屌 我都係 買個陣得1.77
臨尾回到上1.82定1.88

果然全部都係垃圾波

我度咗成個下午，就係睇中呢兩場希望下一場都中啦，唔講咁多，追番10K先，仲差12K攪掂

青派我

痴線3:0半主gel到

買半大本身預咗西甲入
點知係西丙入

真係哭能左

切半客是夢

想食熱狗是否不智

cls 3:0 真係抵輸

最尾1.82，1.88係2.5s

勁撚到

原來我都小注左1.5b單頭
祝你追到啦

唔係講笑
好彩買左50蚊咋
當食少餐痴撚線

幫我叫多球先

主隊話晒上年領先過full team 巴塞60分鐘
睇埋切爾達個閪陣 果斷放棄

下半場切 拜狗上身
反cup5粒

基賊菲全隊生花柳

咪當少0.45買個保險囉

2.5細輸咗

平手盤

客後備有無常規正選

客隊入波未

好似全後備

有3-4個

呢啲杯賽買得極細注
如果係平注跟你就派到你

好諗梗將半注嘅盈利全推定縮番啲

買左半大但係客勝

3:1面子波，下半場先入

班友平時唔洗練波？ 傳個波都有問題

你買左客?

1/1.5 B

加泰入未屌你老木

切達我屌你老母
訓左身

土超半和

1:0。。。。

識玩

有錢贏已經好好啦
好過買半客嗰班

西甲啲後備原來垃圾都不如

杜X口水飛命中率10%左右

所以咪

做乜撚野0145場荷乙又食左

買撚左上盤屌奶星

我差啲想半客 買左真係

我屌 3:0

半客1.9x
尋日賤種痢先1.85都開唔到
所以就唔買了

甲組打丙組，咁易派錢咩

邊個燈我40元小球？

切3-5
5 1 5000

似下盤多不過最後博半場0:0

切達可以贏皇馬，對丙組輸成咁，西假名不虛傳

點部署，聽你講推咗20K

平半都要針 雞達菲又撚

估唔到主咁勁
主主成10倍
希望西甲下半場叻仔d 追和或者反cup
頭先好似有位手足話我出就有人跟 有幾多人跟左

基賊上到6.5應該瓜得

唔信

求派

閪甲仔廢到笑

飛呢臭牛

漏左眼無留意到 求派

鋼可以上4點 不過中注好了
都話你捐埋200就無事

土超半和！！！！！！

小白派我

師兄咁識波

跟左一舊 不過今晚應該又送返比馬會

土匪半和復活
幫你叫哂兩隊客

捐咗幾次612之後下一注都贏，為保險起見，要唔要而家再捐多一次

加泰我上左半一

跟左50

小球慘死

捐幾多再買double，發達大計

屌你加泰跟隊型啦

入多球未

我好少少客w
不過感覺擇使

下場成3點 大家有咩睇法

追和都成問題

睇你

瞓覺

屌 hi錯圖

早d 訓

200倍半蛋咁都有得中

邊度慘

求介紹

等鋼巴 旺返一定跟佢

介紹咩？

AllIn賓福特了

女啦梗係唔通牛咩

相入面個個？
你想識咩？

有啲運

想食

我唔介意 見牛就中波3嘛

我下線了88

屌？
咁都岩 痴線

邊個黎

男黎架
好出名既偽娘

等到了 一定要留名

唔巧咁喇 岩岩你仲攬實我

介紹比mg算

我啦

其實唔錯

CLS 切爾達班仆街打假
西甲真係害人不淺

巴打考唔考慮派
贏多d

認真 英國波係唔係封城停哂 ？

唔係有英聯盃咩

仲踢？

咩心態去買半場3:0太強

痴線 不如唔好封城算

客換人未

你收嗲啦 係咁叫人派

收到風Daddy又出兒子

屌問下姐

乃木巴買咗乜

重心
阿些斯奧 勝
穩陣

收到風又打防反

收到wind MG買上盤

風紀

雖然打盃 都唔洗比人炒掛

禾法國
波Po一有MG牛助陣就贏大錢

我輸到仆街

今朝講左今晚SKIP
好彩如果唔係我實買左切爾達

勁

用英文

好彩skip左阿些斯奧

4-0

3.5大收錢

5:0 900倍

切爾達facebook係咁比人屌

一陣熱刺係咪都會咁

個龍門發晒脾氣 自己反應又慢企位又錯

咁搞法會唔會主其他

切爾達 全對隊連屋企人中武漢肺炎 10 1 1000

又買咗？

主隊下季升西乙 切爾達降去西乙報仇啦

今次小注 留2000 聽日買曼聯 起機

全主6.5倍

你今朝先話下個月先賭

頭場針咗幾多手足？

習慣晚晚都賭 瞓唔着忍唔住

今晚盤王圖盧茲加大波

呢條撚樣重要係list入面 屌佢老母肉酸到

今晚咩都冇買

依家輸都抵得睇
真係打假波極致

要派既手足唔洗派HeadandShoulder
佢係藍屍杜狗list入面

有冇人要熱刺

痴撚線原來仲追擊緊
屌那星個陣我無追賭波post
唔撚知杜狗乜事
我只係quote 左佢一次
不過算我抵撚死

呢條撚樣上親黎都見佢問有冇人派考唔考慮派

留tg派你

你應該唔係藍絲 不過一定係職乞

真 今晚都見佢左問右問人地派唔派
真係肉撚酸到

切爾達搞乜啊 打個盃仔都比隊google 隊炒

生活艱難體諒下

無錢死去搵工返啦

你出水好過派錢

要CUP了

有工返唔洗咁夜都mon 住 d 波啦屌

比人456係咩玩法 閪撚到

同路

體你老母

4:1仲有波入

出面大把工開 睇你肯唔肯搵姐

最後$200有冇希望可以比我

你收皮啦 人地都係lm 你直頭係撐佢
抵你輸到仆街

Sorly
點都好巴打贏多d

算 起你底應該黃既 搵份工做個正常人啦

今晚巴打有無心水先

個list 可以整到個google doc 未

賓周凸

加拉塔沙雷快

無update了

跟g蛇對家可上樓

搵緊啦
FG 等緊消息

今朝阿甲有買？

輸左

Head and shoulder knee and toes

正手定反手 有冇人G

最後悔無跟你利20@ no goal

識d 野

輸左仲跟

贏喎

4:2

仲有3分鐘 輕鬆CUP啦

唔會7+掛

我細細個就識

4:6

巴打俾人屌都唔回應 咁高eq

反擊啦 唔洗驚

算啦 諗3點啦

今晚咁多垃圾 幾舊水求其玩幾場咪算

上面解釋左啦屌
唔會反擊啦
成個波台最鍾意就係上賭波post
成班手足一齊屌波有時好好笑
本身乞已經肉酸
嘈落去咪仲柒

柏利斯天奴✅✅
沙巴度爾✅✅
比蘭倫斯✅✅
杜斯多夫✅✅
利物浦❌❌
卡迪斯✅✅
樸迪莫倫斯✅✅
甘拿斯亞✅✅
0300
仲有一個鐘法乙開波

差D 4:3
12M都MISSED

５：２
１２Ｍ唔入比人入

5-2

屌7+

5:2 係咪最冷波強

7+

主其他幾倍？

又想引

今日心水已出

放棄今晚算

第一場就拯救大波黨

撚有出咩 屌你

講得好 就係因為波台我都淨係鐘意賭波post先追擊個班撚樣 欣賞你

唔想佢向惡勢力低頭

Btw 拉

快出水啦屌

７００倍。。。。
如果有傻佬買晒主隊既波膽每注１０００蚊。。。。

買切爾達贏5:2，點知係對家開

中！

唔好串人得唔得

淨係串你得唔得

Blocked 永久封鎖

全黑會tag SG個爐

俾個like你

好似少左d野

牠是這樣的

有冇人欣賞小妹

屌牛屌到盲左

今次係回覆mg 唔係宣傳

欣賞我咩

惡勢力

gchi 6蛇同中間蛇嗌交

你夠弱智好恰

欣賞你夠厚面皮問有冇人欣賞你

Send錯 sorry

唔好啦.jpg

G蛇出咗

唔會發生 我一定認輸

如果

唉

買左咩

係咪認錯人

gchi

廢事蝦牠 牠已經夠慘了

對你好失望又jer人

今晚只買一場 想g再講

我係替更黎 上盤師唔係度我要做埋佢個份

想

見你上面比人屌到仆街

屌你啦

咁原諒你了

屌奶星 你唔使訓？

2條7*1 法乙細波
中其一條 101100
中哂兩條 103100

Me

關咩事

L

Master g上水再講

你收皮

喂差bb唔好恰人弱智 集體欺凌 因住比雷劈

乞錢都屌 小妹就黎要做g

ok

智加仲未訓

做牛

佢先係比人恰個個

$20算 留返買𩗗風 河床大波波

你有撚病

煲緊湯 放埋今星期假 唔咁早瞓

湯都識煲

咁夜煲湯？

叫雞個d老火湯？

比人講中左 haha

無限粟米湯

你未訓我點敢訓

熱刺-1算 唔中買馬

原來你地2個一齊訓

比mg燈

今晚有乜心水？有冇真飛睇下

冇 唔鍾意賭博

知你同牛牛訓啦

其實我想搶1001不過唔識開po

希望可以收或走 各位晚安

點解熱回得咁勁

你教唔撚教啊 屌你老木

西維爾 維拉利爾肯入未

$100教你

唔似得你又出街食 唔洗煮你飯

屌同路

...........

唔想入決賽打曼

上水算

差女神幾時煮飯我食

好惡

你飲廢水啦 屋企啲湯唔啱你飲

南錫 0.5/1 b

日本啲廢水好貴

維拉

維拉利爾咪正氣

西維爾入未

西維拉快穿

屌你老母切爾達丟晒西甲架

維拉好似係出正選

日本7仔個布甸好好食 藍色細細杯

依d垃圾盃好似都唔係第一次甲隊俾丙丁組炒

一半正選 一半後備

你搞到我想而家就去買嚟食 但而家3點半

疤狗皇狗會話都係盃

快 唔食就走寶了

馬會唔開場荷乙

想食你多d

想玩前列腺

我走先

維拉正氣到
西維爾仲未入波

屌西維爾快啦

明明你係前列腺大師

西丙都贏唔到 屌西

屌咩維拉

3點買咩好

西維罰球入左0-1

你地點買的

卡昂2.5

唉 決定跟

只睇波唔賭波，你信唔信

法乙有無大佬出下飛

正定反牙

上盤師出的

金剛2.5b 唔買走寶

禾刀5g牙

超級重心 圖盧G

又黎

戶口得返74.50

格勒 x 巴黎fc 下盤

全中101200

Q

唉屌 跟算

買咗克萊 訓覺

有冇100%？

跟左2k
聽朝收錢

熱狗full team 不過右閘黑鬼好撚廢

兒子前面屌夠10粒

好似仲有位

肯攻咪入啦 死守邊有波入

買咗先見到

你邊撚柒個？一入黎就lm l你老母臭閪m

邊個來

熱狗7+

小妹張相

巴黎FC 100%

有冇陣睇

屌 今次唔同路

呢張先係你張相

熱狗盤會唔會又撚

買唔切3:00

你形容下個包裝 我去睇下

全部0:0細波gel

西勁到

熱狗應該唔會掛 都打到準決賽 佢地點都想攞個盃仔掛

金剛1-0

Kingkong1-0

甘岡goal

甘鋼！

有無阿些斯奧 主勝

金剛1:0

法乙有冇VAR?

我兩場串起左

訓覺算

半大未

你點買的

想買姐 未買架

長眠

咁撚串？

半場開大 上

禁屌到

G持 半場3:0

亞眠反級

屌奶星 又咒9小妹

阿些1-0

10阿些

法乙一齊玩半細？

維拉利爾可唔可以入多球

歐塞爾 圖盧茲快啦

兩隊西甲一齊入多兩球啦

細波日

巴黎快手比粒先

阿些2.5s咁快要頂

大波日

克萊！

全主

可唔可以全上盤日

1:1！

金剛半大！ 2.5b-1

半大一場

格勒咁渣嘅

都膏傳說 甘岡2.5b

屌甘岡買左2.5s

克萊0.5/1

買定熱狗 瞓 陣間可能再低水

買左幾場都有

Full team會唔會撚狗 和波射12碼

同賓福一樣愈買愈有

我愛金剛

仲有阿些主勝 瞓醒收錢

似入一球死守

goal!!!!!!

其他識入波未

西維維拉快手入多兩粒

Master G(迷上盤C)

你跟咗？

法乙同西甲乙都鳩鳩地

克萊不過有機輸半

都係唔好gel 陣間1比1

所以我冇買到

卡昂係咩等輸

圖老G是沒有人要的
係咁食黃

卡昂個場識入波未

mg唔係要咗咩

金剛快大

有冇賓！

世紀重心

有無人要熱

佢要左邊個敢要

Full team

宇宙戰艦黎

傾 + 新

尚布利識入嗎

阿些12M goal
細波針

卡昂比人入未

見個個法乙緊

西維維拉快入

維拉利爾！！！

西維爾快

圖老G RC

戰神卡

卡昂開到2.5b 51100

洗唔洗咁快

G大師

雖然我都買咗熱
但驚佢地2隊打淘汰賽會保守踢法
和波收場

2.5 2x1

信熱狗想奪冠

圖盧G❌❌
N賓周凸

屌你老尾 差啲買咗

唔係一盤過咩？

thx

幫你

訓左熱刺盤，full team
魔佬要決賽！

刷咁多角都唔識入

一場過，半大後留力

金剛！

大波GEL

重注了

西維爾求你了

金剛都2.5b 屌你巴黎一球都冇

西維爾 維拉入多球

一人一球啦

熱不知幾想捧杯
佢個獎杯櫃俾人笑咗唔知幾耐
所以今場先Full team

三場有入波 其餘全000000

熱狗

西班牙盃客隊連續9場0:0半膽

有傾有新 直屌-1.5算

法乙真係取消關注算 太伏
歐塞爾 圖盧咁樣殺半大 全大都應該67

就係想奪冠
咪驚輸 唔敢對攻
希望唔會發生啦

甘岡2.5b 易撚到

應該唔會掛

法乙其他全部唔識入波

巴黎真係一腳都冇起過？

西維爾比多一球啦

南錫 0.5/1 gel

維拉穿盤 西維比一粒快

巴黎2.5b有冇得叫

歐塞爾一球都無

巴黎入曬佢 做俾你

紅咗個都比人禁屌

下半有3球 即刻派錢

巴黎打多人一個 腳都冇起過

好似巴黎紅撚咗咁

支持！

無即場買係咪有古惑

西維爾 45 47分鐘入完就hea

有兩球先hea都算喺禁

哭𠹌咗 維拉穿盤正氣

熱狗1:0

比多兩球

熱！

熱狗好波

巴黎熱狗齊開大波 51100

比多十幾球就夠

爸爸養契仔養到肥肥白白
契仔報答番爸爸

派錢 5 1 200

熱狗個場球證係甸恩

傻仔

格勒諾布爾下盤

係咪等死？

圖盧G❌❌
N賓周凸 ❌❌❌

撚狗熱快入

Me！

歐塞爾終於入

特鲁瓦？？

買圖老G手足Rip

歐塞爾快手2.5B啦

屌你 巴黎1-1 rc

巴黎踢假？咁都可以rc

中你 留馬會ac 過數

巴黎屌你老母

巴黎玩撚完

熱狗快手入多球啦

咩事直紅

我反底！！！

屌你老母特鲁瓦 入波未

10打10都冇大波

炒底！

踢多個直紅

特鲁瓦入未

半主已死 呢隊垃圾

讓人一球唔入
同利狗一樣廢

巴黎 和波當贏

買中唔撚入波個三場法乙

巴黎

針

屌你老母巴黎

巴黎 2.5b-2上呀

踢多個都直紅再輸

屌你巴黎

熱狗同荷乙半大未

卡昂廢到

熱狗想1-0完？

乜撚野巴黎fc

歐塞爾全格得唔得

巴黎我屌你老母

特鲁瓦我屌你老母

半大24